fb都比高登bam埋

岩岩發現留唔到言，方丈真係